%表題   DclSetMapProjectionAngle
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/09/17 辻野 智紀 (HTML から PDF へ)
%        }
%
\subsection{DclSetMapProjectionAngle}
\label{sgpack.DclSetMapProjectionAngle}

\begin{enumerate}
  \item 機能 
   \begin{quote}    地図投影の角度を設定する.
   \end{quote}
  \item 書式 
   \begin{quote}
   {\tt call DclSetMapProjectionAngle([longitude], [latitude], [rotation])}
   \end{quote}
  \item 引数 
    \begin{quote}
      \begin{tabular}{llp{10cm}}
        {\tt longitude} & {\tt <R>} & 投影座標(TC)の極を置く経度. \\
        {\tt latitude} & {\tt <R>} & 投影座標(TC)の極を置く緯度. \\
        {\tt rotation} & {\tt <R>} & 投影座標の極の周りの回転角. \\
         &  & 経度 longitude と投影座標の中央経線のなす角度を指定する. \\
      \end{tabular}
    \end{quote} 
  \item 備考 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item ここで設定した値は, {\tt DclSetTransFunction} を呼ぶことで有効になる.
    \end{itemize}
   \end{quote}
  \item 関連項目 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 関連ルーチン (controle)
    \end{itemize}
   \end{quote}
\end{enumerate}
